生存左二十年 冇一個最好朋友係咪好失敗

我見人地啲好朋友
係日日都係咁Wtsapp snapchat
又會互相係咁約見面
又會不斷講生活上既野比對方知
朋友 我唔係冇
只不過好多時我都係做主動個個
有冇人明？
定純粹係我誤解左？根本唔會有呢類朋友？

大把人都冇啦，搵個關心自己嘅女朋友咪算囉

夜啦收皮喇

散左

失眠啊

再搵囉，唔通單身成世咩

聽日唔使返工咩屌 瞓瞓下嘈醒人

點會冇，係你錯過左

冇咪去識囉，兄弟呢家野唔係話識咗好多年先做到兄弟既
有啲人就係一見如故 一拍即合架喇

係

唔洗 我係廢青

生活圈子細 唔識去識人
我會努力

大把人都無,包括我

揮手

有啲人有完又無，有啲人話friend 又其實唔friend. 有乜所謂。

25年都冇朋友

看化了

羨慕

留低tg互相認識

垃圾係永遠都無朋友，幾努力都無用